有無人啲野又係會成日消失咗

唔知點解我屋企啲野成日會憑空消失咗
之前我有幾枝香水係不嬲放喺床頭櫃邊
突然間有日就唔見曬
搵曬成屋都無⋯
間曬全屋人都冇人掂過

跟住呢兩日買咗頂新帽
明明前一日先戴完嚟放底咗
下一日想搵返嚟帶又係消失咗

到底我屋企有鬼定有賊
好奇怪

屌開錯台

為何喝過那咖啡杯無故失蹤了

家裡卻彷彿 增添了數本新書

佢唔開係感情台我都未必會咁諗

一模一樣
試過特登周圍擺/亂咁擺都一樣會唔見
有時連錢都係 係唔係銀包都會唔見

咁絲打啲香水咁香我咪偷偷地潛入妳間房拎嚟聞吓囉，最多我今晚買支新嘅俾返妳喇

係咪「借」走咗渣

你啲錢應該係屋企人拎咗啦

有借有還屌佢又唔比翻我

買翻3枝thx我唔見咗3枝

中學讀書嗰陣啲筆呀塗改液呀間唔中就會唔見

若干年後, 未來發明左時光機, 未來既你為左補足當年唔見野既遺憾, 決定利用時光機係D野唔見之前攞返黎

結果導致你而家D野唔見

一定係咁

地板其實係有靈性 你有冇試過跌左d野落地 明明地下唔大 跌完聽聲都知大約係邊 但就係搵唔到 其實係地板之神拎左 有時搵得番係地板之神唔想要個樣野

make sense

我真係有諗過係咪未來嘅自己返嚟時間旅行個陣偷野用

原來地板之神係女人佢偷曬我啲香水化妝品帽同bra

以後唔該跌多少少 你既然知佢鐘意咩